收市入隻牛先

Fat fat了

收市睇位再入牛仔

你都幾好運

運氣都係實力一種

聽日北水入黎沽貨都得架wo

高追牛？

發達la

一路好走 發咗達就唔好望返轉頭啦，巴打

Mola mola

唔洗驚，無事嫁

輸哂尋日賺果d啦

相信離底不遠了，入牛先

跌少少姐

早入左隻牛.....

升得2格冇肉食，坐到deep v唯止